天文台無錯

有無人覺得天文台
呢兩日只係負責宣佈天氣
點樣佈 其實一早比班官商傾好哂